[PowPow] 【都市傳說真相】來自暗網「紅色房間」的殺人相片

睇過一次PowPow既片即刻愛上左

唔係刻意將D事情講到有幾靈異恐怖，黎引小學雞傳黎傳去

而係好好做功課，分析好多所謂既證據

唔知高汁既連登仔會選擇恐懼鳥定係POWPOW呢

POWPOW

唔錯喎

恐懼鳥收左皮未

搵夠啦

好恐怖

咁都恐怖 已經好唔靈異

結果都唔知red。room有無存在

證實左係假都恐怖?

Powpow>>>>>>恐懼鳥
高質youtuber

我都係PowPow fans黎

lm一陣討論

一返到家就不停o係度睇powpow個channel
多謝樓主推薦
建議樓主開返係時事台比多d人睇到
真的好高汁
期待powpow講多d都市傳說同外星人既野
佢係唔係識得俄文?

時事?

時事台多人吖嘛

但都唔關事

推推

留明

lm